聽講JAVA jdk要收費，對學習JAVA有冇影響

唔想俾錢用openjdk

喂唔好呀，我啱啱學到array渣

轉用Javascript

仲學緊點安裝

轉寫C++

多個script咁咪勁啲囉，係咪第2代黎？

Btw,

Fortran已足夠

D公司見到收錢，會唔會唔JAVA,學完之後搵唔到工作

C++好似好少人用，係咪唔可以跨platform

做啲唔用Java嘅工囉
寫得好一手C++去博下做algo trade，好似係

或者amazon個distro 既jdk

香港少啫
你係想搵工寫JavaScript python 囉

oracle加速師

學習JavaScript，就要學埋html ，css,好麻煩

AdoptOpenJDK

Html, css呢d避得一時，避唔到一世

呢個同收費有咩唔同，如果寫spring Boot會唔會有問題。

我都覺

openjdk

依家興full stack (一個價錢做晒所有嘢)

用kotlin 好寫又勁過java
再唔岩用scala

kotlin易過java 好多啦